6月中 俄羅斯加土耳其

請問有冇巴打去過比下意見

暫定17~19 俄羅斯
20~29土耳其

主打係土耳其，俄羅斯轉機順便感受下世界杯氣氛
土耳其想去伊斯坦堡，愛琴海，中部熱氣球
時間我都知太趕，但拎唔咁多假

睇書話土耳其自駕油錢好貴，求證實

土耳其每個城市隔好遠喎

暫時路線：
伊堡 》番紅花城 〉經鹽湖落卡帕多奇亞 》棉堡 〉Bodrum 》伊堡
加埋2千幾km, 隔日就要渣長途車 會唔會好無癮